又話好似澳門狗咁乖就唔會有事既? 點解呀? 你呃人

咁撚乖都要被DQ, 冇天理呀

有錢收返
u see see hk

班澳狗就係想同香港一鑊熟
不過睇怕香港都凶多吉少, 要步澳後塵架啦

你信JR講嘢？

蘇先生係澳門政壇係異數，在中央眼中「此風不可長」